ab6ix出道首個一位！

祝賀mida

個個一樣樣+個乸型菇頭 點分

靠顏色

點讀

aye bee six

哇屌